有無人好中意讀得書多既女仔😢

認真讀得書多啲女仔真係好有吸引力
係會直情望到佢著迷
認真唔關個樣事
不過關我毒撚事
根本都傾唔到計

唔關

又唔關處唔處女事
係個人啲諗法問題
讀得書多果啲 個腦冷靜好多
不過都係唔關毒撚事
佢處唔處女都唔到我approach佢

讀得書多咪又係要洗衫煮飯

洗衫煮飯呢啲另計啦

至少要輕鬆咁溝通到
唔係話要睇果啲動漫 然後大家一齊9up果種
係日常生活交談要舒服

唔係句句都講邊個韓星今日又黎香港
或者要去睇啲咩綜藝
咁當然睇黎娛樂無所謂啦
有啲睇上腦。。。

不過讀得書多既又點會成日流連感情台
多數追住自己目標跑

無同好

讀書多既暗瘡大肥婆點計？

有！！！！！！！覺得有學識既女仔勁吸引 唔會蠢下蠢下咁，絕對有種知性味 雖然唔算好靚但自已幾鍾意佢

我都岩

唔會覺得呢type好悶

？

讀得書多 又點會唔識點樣打扮得整齊啲
對自己有要求又點會比自己做肥婆
皮膚差果啲就話無辦法姐 但肥呢啲一定解決到

唔好，我女朋友正正就係讀得書多既人，高學歷，由小學到中學12年都係全級第一，上到大學又first hon，但性格上真係超多缺點

一定好過乜柒都唔識嘅死港女 得閒只係識淘寶煲劇 問佢點解連commom sence都唔撚知就答 點解我會知？真係 有腦嘅女仔好好多，得日生個仔都聰明啲

最緊要係知性
起碼係知道個世界發生緊咩事
唔係日日飲飲食食
飲飲食食唔係唔得 但唔好只係識係香港

多啲見就唔會悶

性格呢啲無辦法 可能係佢高要求啦

知識雞

真心 如果個老婆係識教仔就爽
起碼比人睇到個屋企有教養
細個出去補習見人地啲名校女仔
未必好靚 但有種氣質係到

又唔好當呢到好似出便啲post咁
乜都勞資糾紛

唔知有無啲讀得書多既絲打
入黎講下用咩方法approach 會好啲

樣普普通通都已經好正
最怕佢嫌我蠢姐

無話蠢唔蠢
我覺得 知道自己有時會蠢已經好醒